[突發] 大量大波妹係中聯辦

大家一齊去𥄫女啦

推

推呀

雪廠街有冇

差你一個！！！！！！！！！！

唔玩幼幼啦... 又唔係十一哥...

推到d人見到

好撚正！冇圖

圍中聯辦記得唔好俾狗喺隔離西區狗屋出嚟咬人

正撚到

圖片網止

Push push

召喚學友

👍👍👍👍

十一哥

贊成

拉咁件入黎用棍教訓佢

唔好膠化個運動啦

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

膠你老母 用下腦啦

聽講有av女優去咗中聯辦果頭快閃活動

屌圖呢

好多女優去咗西環

好正 閪已濕

自己親眼睇啦仲要圖

推到全世界去𥄫女

狗衝呀